末日風Metal結他 | Schecter PT Apocalypse review

末日風Metal結他 | Schecter PT Apocalypse review

高清Youtube版:

想學結他/Setup結他 就 Follow我啦
Instagram :
Facebook專頁：
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

明明係西瓜風Metal結他

schecter個樣真係唔靚仔
even最大路果隻hellrasier我都睇唔順眼

5圍 之中 外觀我會比0